\chapter{Resultados Esperados}
\label{resultados}

Espera-se ao fim do projeto obter uma versão robusta e funcional de um depurador interativo
para a linguagem Elixir, capaz de executar aplicações complexas e interagir com código em modo nativo.
O \emph{runtime} do depurador deve ser flexível e modular o suficiente para que outras aplicações
relacionadas, como \emph{tracers} e ferramentas de visualização, possam utilizá-lo como base.

Todo o código e documentação gerados no processo estarão disponíveis na web como software livre,
e portanto passíveis de modificações e melhorias por parte da comunidade.
